行動post 呢？？行動post去左邊？？係呢到呀！！

連登少左好多行動post，除左兩次大遊行外，區選之後已經少左好多活動，
三罷同黎明行動又推唔起，但聽日已經係抗爭半週年啦，
我地仲未嬴，仲有咁多手足被捕、受傷甚至死去，
今日係周梓樂同學嘅喪禮
如果我地就咁就放棄，我地對唔對得住咁多位手足
大家一定要多推行動post！！！！

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

[行動]和你踩！

推

行動post必推

幫推，最好出返日程表

Push

平安夜10區開花又無

12.31悼念831又無

「和你展」又無

停購東江水遊行又無

周梓樂將於 12 月 12 日（星期四），在大圍寶福紀念館設靈，悼念儀式安排在下午 5 點至 8 點

又無！